\section*{Aufgabe 3 - Das menschliche Auge}
\begin{description}
	\item[Verifikation:] Dies ist der erste Fall mit dem gesicherten Bereich am Flughafen. Der Mitarbeiter muss sich verifizieren, indem er seinen Mitarbeiterausweis vorzeigt und das System entscheidet, ob er berechtigt ist den Bereich zu betreten. Durch das Vorzeigen des Ausweises kann das System also erkennen, ob eine Berechtigung zum Betreten vorliegt.
	
	\item[Identifikation:] Dies ist der zweite Fall mit dem Räuber. Es handelt sich hier um die Identifizierung des Räubers anhand seines Aussehens. Das System kann nun anhand der charakteristischen Merkmale seinen Namen und Daten ausgeben.
\end{description}